再見了，幸平創真

後段狗都唔睇

比狗睇

作者係唔係出返h漫?

= =

-.-

比人斬都算堂堂完結？

一個嘅終結就係另一個嘅開始

所以佢肯下返海未？

跟tolove dankness咁玩

右下角張圖

我返睇tolove 好過

佢畫烏柒娘h漫

最後都唔係講佢同女帝一齊

食戟之靈•H

megumi

初頭d野食仲可以真實煮到出黎果陣幾好睇

H漫

呢套野
我唔想睇煮野食
我剩係想睇佢地啲感情線點攪

我當鬼父篇完左劇情未完全暴走時open end算

岩岩諗住睇番一開頭畫功有咩分別
一下唔覺意睇到合宿
根本一開頭畫功 故事性都好高質

校園故本身就應該日常為主導
到超展開到玩異能咁我情願佢發癲跌入異界開個功夫小食神篇

垃撚圾
利申鬼父篇先開始live

畫功差唔多姐 係故事垃圾

應該咁講 一開頭認真畫 後期好撚hea

鄉下妹